Já a literatura Rád čtu, ale jsem nějak nikdy nečetl moc. A to protože nemám caš, nebo prásněji neberu čas! I když dneska ten čas beru, častěji čtu filosofické eseje nebo eseje o economii a o politice. Předtím jsem četl víc romaní, hlavní od Stendhalu, Victora Huga, nebo od Balzace. Romany od Stendhalu byli opravdu moje oblibené, napřiklad "Lucien Leuwen" nebo "červené a černé". To mi bylo jako cesta v času. Libilo se mi tám taky ty romantické přibehy, jak se zamilovaní lidé v minulosti. Brzy bude prazniný! Musím najít čas a číst něco od Milana Kundery, ale asi ještě francousky. Už vsechmu nerozumím, taky francousky.
